我行出街 又有啲 High

走入百佳 突然見到陳法拉